【更新】叛神軍團 第一章：源於絕望 (一氣呵成)

利雅：洛亞到底去咗邊？明明頭先仲係到？

正當利雅在四處找尋時。突然間，面前出現了十個傳送門！

第一節：

第二節：

第三節：

第四節：

第五節：

第六節：

第七節：

第八節：

第九節：

第十節：

洛亞到底進入了那一個傳送門？而利雅跟洛亞又有什麼關係？荷米又是何許人也？
有興趣的朋友！現在可以一口氣看完整個《第一章：源於絕望》的故事！

是次製作特別鳴謝
人物設計畫師：Ching C. Lee 及
Oice 內不同的創作用戶，因為太多合作伙伴，有興趣了解也請由傳送門內進。

其他文稿會在寫作平台，因為故事為主，所以沒有刻意POST出。

如有興趣可到 作者 專頁 了解一下！

多媒體廢作人